各位勇武後生仔，係香港人欠左你哋

唔係一直做港豬，有選民唔登記，有票唔投，根本唔會出現612事件，靠議員阻止送中條例就得

所以，建制要狠狠的屌打，盡公民責任

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激